幾時開隱藏P牌貼子及回覆

唔想睇